發覺用食物、風景做頭像相果啲都係毒撚

或者係影埋啲9唔搭8嘅嘢做相果啲

啱啊

法國樓主都係

叫得毒撚都應該唔會將自己放頭像

咪臭係

咁係咪啫係放卡通人物就唔係？

岩呀
所以我頭像直接空左佢乜都唔撚set

me2

發覺用頭像果啲都係毒撚

真正嘅毒撚係無人知佢用咩頭像

真正既毒撚唔會用社交平台